比signal/身體接觸

之前追post
有部分巴絲都指身體接觸係其中一種比signal的方法
真絲 唔係姣婆所以唔識痴身痴勢
同埋想自己無咁被動 唔好下下都要男方主動
所以求tips on出街時自然的身體接觸/其他比signal的好方法

自動除衫

你改個名改到咁
要我點信你唔係姣婆

女仔會睇唔代表要姣人

lm學野

過馬路呢招萬試萬靈

lm學嘢
其實除咗身體接觸仲會有啲咩signal

佢搭扶手電梯靠左企拉返佢去右我都唔敢

條女叫我唔好摸 話唔鍾意人望 我照繼續摸 之後佢再叫我唔好再摸 至此我就無再搵過佢

如果你驚一野拖落去，
咪試下唔小心撞/摸到佢隻手 試下佢反應
如果佢無咩野 咪拖落去

拉衫角